啱啱睇Facebook 見到我朋友做咗歌手。。。

係好過英皇簽個個屎乜乜既

又真係，起碼識作曲，作詞